王歌慧都幾正WOR！！

個body......

而家先27

幾淫

真係有料到

n年前喺黎明公司嗰時，黎明拍咗套音樂電視，佢首歌打頭陣。

有啲blackpink jennie feel

一般貨色，五五身+腳短+樣醜

下佢先27炸
好似見咗佢好耐咁嘅

1990

樂曈正好多wor

厚唇囡囡召喚